# 含有日文的章節段落

[TOC]

## 00000_第一卷/00060_第四章 佐爾坦的莉特

- 紅藥，Red Drug，怎麼聽都不好聽。（Ａ：雷德原文レッド，和紅色Red寫法一樣）


## 00010_第二卷/00110_後記

- 拿起這本書的各位讀者。非常感謝你們。我是作者ざっぽん。
- 在２卷也為本作描繪了出色插畫的やすも老實。封面緊貼在一起的２人表達出了互相都覺得很幸福的感覺，我覺得真是太棒了！依舊把這冗長的書名收納在やすも老師的封面上的封面設計老師。真的是太感謝了！將全是錯字漏字的原稿校正成可以自信地交付給各位讀者的文章的校正老師。非常感謝！
- ２０１８年 在窗邊眺望著夏季雲彩的ざっぽん


## 00020_第三卷/00090_後記

- 拿起本書的各位讀者。十分感謝！我是作者ざっぽん。
- 一直以來都承蒙您畫出漂亮的插畫，而這次第３卷的封面更是精妙絶倫。下沉的夕陽餘暉與飄舞的純白雪花，面帶怜愛表情的雷德與因寒冷和幸福感而面紅耳赤的莉特，多麼珍貴的一幕⋯⋯！真是太感謝您了やすも老師！
- ２０１８年 於尚未降雪的城市之中  ざっぽん


## 00030_第四卷/00100_後記

- 拿起本書的各位讀者。非常感謝你們！我是作者ざっぽん。
- 一直為本作提供精美插畫的やすも老師。這次不止是封面，也有很多諸如戰鬥以及充滿誘惑的場景等難度頗高的插畫。但本次的插畫依舊是如此精美！十分感謝！
- ２０１９年  於雲霧繚繞的春季之月  ざっぽん
